如今這算什麼 我都只係想要個回覆者

如果要我放棄妳先做得返朋友 我冇所謂架 總好過斷絕關係變成最熟識的陌生人

我只係想知道妳既諗法 妳起馬都講比我聽我先知我有乜可以做架

早幾日都冇乜野 一晚之後成個人變曬 究竟果晚發生左咩事?
我係咪令妳討厭到連一句野都唔想同我講?就算係妳都話聲比我知 咁我咪自動消失囉

12年感情 就算唔一齊咁妳咪直接講囉 玩逃避為咩呢
我只係單純愛一個人者 我做錯左D乜 點解要咁懲罰我?
我都只係個人黎 我都好攰架 妳話同我冇可能叫我死心 咁我咪做囉 都係一句者

唉.....我只係想簡簡單單同自己鐘意既人一齊生活
大家有咩開心咪分享 有咩唔開心咪分擔 有難題咪一齊解決

妳話妳想要個價值觀同思想接近既人一齊相處 咁妳都要比機會我用時間一齊磨合架
難道真係會有天生一對既人咩

唉 好撚煩
呢半個月我所做既野連我都開始憎我自己 為乜要攪成自己咁
放工晚晚飲酒 飲到個人散曬第二朝又返工

究竟妳重想折磨我幾耐先肯回覆我一句?廖小姐